係咪亞洲片在netflix都會長期保留?

好多都係美國片先會有觀賞期限

download落黎慢慢睇

每年要俾版權， 美國片貴